教育界隱憂

純討論
未計以前林慧思，啲藍絲廢老已經搞到我地兩個老師工都冇，教育界好易道德高地，班親中校長仲要借教師個名反駁維穩，可以做咩唔好俾佢地污染教育界最後既防線？

推